其實好多野唔係你地諗得咁簡單

如果你認諗下 可能發現好複雜 而唔係好簡單

簡單嘢唔洗我諗 複雜嘢我諗唔嚟

呢句唔簡單

果然係Sigma愛徒，有返啲慧根

係

如果下下都咁簡單 呢個世界上嘅所有嘢都唔會咁複雜

妓

查實而家係咪清算黑警嘅好時機
呢排d判詞偶有一兩單算正常

希望曾經受害嘅香港人可以食住個時機
告9黑警
逼官 同 律師 歸邊 割蓆

無啦啦死咁多黑警
+法庭唔再全擁護

內外夾擊